有冇人同我一樣？

熄左whatsapp嘅通知

日日返工wts收唔停，放工又會send，每一次拎起電話
就會有種壓力，唔知又做d乜，好想乜都唔理。

有時朋友，女朋友又會send msg黎搵你，傾下計，好多時都會笑下輕鬆下，但係有時真係好想自己一個休息一下，乜都唔想應酬。

今日請左病假，通知左老細就熄左個通知。

先感覺至真正嘅安靜